誠招Ukulele老師教<夢中的婚禮>

巴絲們, 小弟想搵老師幫手教教小弟學彈一隻歌...

自己幾年前玩過一排, 但係真係唔長時間 (大約2個月)
想由完全唔識玩結他到學識上面隻歌..
有興趣可留名/ tg小弟 [id:SunnyYNWA]
小弟住北角, 地點大家就一就

雖然我係彈結他而唔係ukelele ge
但我估又唔識彈ukelele 至到彈到呢首歌應該都需要一段時間ga wor

我會慢慢學慢慢練呀, 希望半年可以學識

半年難啲 就算學到都唔會好似咁好聽 一來節奏感 二來佢有用一啲特別技巧 例如harmonic 不過都祝你成功

利申 結他撚9up

巴打... 我可以點開始練???
其實我都有一年時間..

首歌唔太難 條片個表演者都有少少甩漏 但係個幾下harmonic 都做得幾好
我諗每日都練1-2個鐘頭 半年應該得，但淨係彈到首歌，唔會吸收到入面啲知識
同埋要一支靚既long scale ukulele

一定要搵老師 重要講明淨係要彈到呢首歌 等佢唔好晒時間由最初講起

多謝巴打 有冇老師介紹??

Sorry 冇
不過如果你有一年時間就可以再練得更好 加油

自推

幫推